咪撚再捉鬼啦

屌你老母！

睇完昨日大家晚上11點表現！

昨日警狗又戰略成功啦！

昨日下午比你影到有黑衫，扮示威者！

之後昨日夜晚個個話唔走係鬼/ 割到幾撚快

今日又捉錯鬼！ 捉錯個支持我地嘅老闆

捉到有分加？ 好撚叻？

個個話唔分化.... 屌你老母

依家咪分化緊囉

不分化 不割席！

係咪鳩噏！係咪鳩叫！

光復香港🇭🇰
時代革命🤘🏻
五大訴求⭕️
缺一不可🈹

推

推返上黎 警世！

捉鬼無意思，只會令場運動失敗